該Framework請搭配以下前端使用

https://gitlab.com/tttxxx52/vue_to_golang_framework.git

該 Framework 透過 Action 進行路由 並且可透過 Middleware 來驗證是否登入

該範例有簡易說明 handle & model 的使用方式

目前只有基本功能,進階功能尚未完成 ex kafka ＆ sql orm 等等....

